【ViuTV】《男排女將》We are the Littles (63) 力圖！嬲！力圖！嬲！力圖！嬲！

《男排女將》
🏐We are the Littles🏐

全港首部男排港劇《男排女將》11月23號正式登場，
為大家送上一段香港排球運動員嘅奮鬥故事。

故事講述，阿King（顧定軒飾）、Bobby（Anson Lo飾）、阿檸（Tiger飾）、方丈（Jer飾）、阿神（Edan飾）幾位熱愛排球的年輕人，原本是某甲一排球隊的成員，不過因為身高未達標準而遭人遺棄，他們對此憤憤不平，直至後來遇上蔣家瑜（鄧麗欣飾），幾位男生的命運從此改寫。

蔣家瑜其實是前香港女子排球隊成員，因為幾年前一次沉重打擊，令她失去信心，過了好幾年渾渾噩噩的日子，當她遇上阿King這班人後，重燃鬥志，一發不可收拾，決定開創先河，成為全港首位擔任男子排球隊的女教練，球隊名為「力圖」，創團後隨即吸納新血，包括潛質優厚的魚仔（Ian飾）。

「力圖」齊腳後，積極為參賽做準備，但家瑜堅持不做魔鬼教練，主張「開心排球」，但要求相當嚴謹，因為她認為這樣才能夠享受打排球的真正樂趣，一眾隊員在家瑜的帶領下，球技突飛猛進，與此同時，面對熱情投入的隊員，令家瑜決心改變，嘗試走出個人陰影，希望重新實現自己當職業排球員的夢想。

當年被人笑謔的「矮仔」球隊，創造出一個又一個的「小傳奇」！他們用行動告訴大家「We are the Littles（我們不高）」，但別小看我們！

《男排女將》於2020年11月23日起逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播放。

Credits to 力圖稱霸絲

Little 力圖球隊

蔣家瑜/教練/力圖大腦
家瑜（鄧麗欣Stephy飾）

黃金sir/體能教練/最強暖男外援
黃淦（陳宇琛 飾）

1號 T K WAN/???/後備接應二傳
Chris1 (Alton飾)

2號 C K TO/淘志強/後備二傳
Chris2 (FatBoy飾)

3號 W P AU YEUNG/歐陽偉平/後備大槌
Chris3 (Jeremy飾)

4號 F LING/凌鋒/副攻 (隊長)/內務擔當
阿檸 (Tiger飾)

5號 K C YUEN/袁啟聰/大槌/理性擔當
方丈 (Jer飾)

6號 Y YEUNG/楊洋/副攻/力圖公關部/呃Like擔當
阿神 (Edan飾)

7號 Y L CHAN/陳逸朗/二傳/調解擔當
Bobby (Anson Lo飾)

8號 K H CHEUNG/張競康/前大槌/現役自由人/士氣擔當
King (顧定軒飾)

9號 K K KWOK/QK/大槌手/身高擔當
QK (193飾)

10號 C Y YU/余俊賢/接應二傳/得分擔當
魚仔 (Ian飾)

歡迎各力圖球迷指正/補充

想問平時力圖叫果問炸雞pizza係邊間
炸雞好似幾正

好似CCTVB嘅四葉草

仆街

成日都日劇跑

LM

一節一po

一節一個post

人係邊！盃就係邊！唔使玩人地嘅遊戲！

好正

香港人

冇人睇你呀廢魯

🐠迷魚黨正式解散🐟🐡

小美為自己呢一個月以來嘅迷魚行為感到非常懊悔，我是一個壞了的美 再次強調迷魚不迷契

不過迷埋今晚 嘰

52

廢魯好7

家瑜盃

完左家瑜盃live Edan就出名左

lm

好熱血

廢魯

廢魯今次珍係輸民意

好黃啊

排總食屎啦

正宗拆大台方法

有太陽 仲好氣氛

廢魯冇面lu

Locker?

死廢魯

咁快爆post

最後半個鐘

好撚感動

石修仔快啲出嚟啦

得返一隊比咩賽

最後兩節

走喇

睇到好HIGH

@阿里

又幾撚正

反了反了

廢魯今鋪
留返個場自己打飛機啦

4年前 連登既影子

好撚青春

迷新了

自己打啦死廢魯

好黃

今集正

總辭
臨時議會

係
我吹水姐

好老土但好感動

好睇

廢魯＝林奠

肥仔唔識大嘅細佬妹又出現

終於做到kol

固定！嬲！固定！嬲！廢魯！Out！

52賣廣告

如果佢自己會不會去睇

走鬼电

抵啦廢老

胡卓希
反白眼個下好正

感動

王偉立我愛你
王偉立我係屋企等你啊

自己搞

一直都出名ＫＯＬ

贏左有魚

個場黃咗以後會唔會俾人霸

會唔會塞爆間學校仔

呢套真係好好睇

無人睇你啦死廢魯

黃金返嚟未呀

依個洗白我接受好撚爽

係
香港對上一套類似既偶像劇係咪已經係四葉草同赤沙印記

第一集同大結局都有牙神live

成班都咁man

Locker 算多戲份做

但係對煌隊

俾人DQ咗就整過第個盃﹗

香港人有咁團結就好

走鬼呀

Be water呀

排球仔仔們仲有骨氣過泛民

開發你新的秩序

Locker幾重戲

力圖加油
煌隊加油

樓主個PO係5個鐘之前開

阿神Live第一集出場一樣

等(63)等左半分鐘

打完波叫牙里送pizza呀喂

好撚熱血

半年前已經總辭

輪住做球證

下姐係煌隊同翔鷹兩邊都有人打?

阿里係咪陣間會出返黎

Locker周圍都係

得返兩節

家瑜罩杯

阿神個Live仲好宣傳過電視收音機

黃金做新一代排總主席

好青春

有冇姜b個牆頭草

人如其名

今集係另類感人

唔好有成節魚安唔該

Locker: 力圖對煌隊咁大件事冇人講？
廢魯：又唔叫

個場以後冇得做私家場

你問肥仔啦 反正佢係度
個個post都見你問

好感動

政府部門會即刻跟進

痴線唔好完呀
不撤不散

乙組仔睇波都著波衫做咩

笑死
我幫你打柒啲爸爸

搵人制裁廢魯啦

幾感動

間學校廢咗咁多年第一次咗熱鬧呀應該

仆街 力圖成班無食飯 點打

以後都唔打啦 驚咩

夏2會

點追post呀
你班人推post定睇劇呀

有冇屌過bobby

反抗！！！！！！！

點解唔叫埋牙里組「Pizza隊」參加家瑜盃

大和解

熱血

想問下阿立ig係咩

黃金返嚟未 差佢呢條線咋

未經申請私自組織比賽
魯蛇是咪可以報狗去踩場

好好睇啊屌

轉場

都係而家香港嘅影子

好想問其實香港嘅體育界係唔係咁
比總會一黨獨大咁

何進新幾型

係咪有參加全民造星？

大三罷

唔係我呀仆街

最尾收服家瑜

一樣⋯係咁F5

廢魯要哭住唱點解要攬炒了

好撚正

咁樣設計好撚熱血

雖然有D超現實

太易估了

呢個ending真係Viu原創劇史上最正
沒有之一

黃金跌咗落鱷魚譚

唔捨得呀得返半個鐘

總辭

熱血得黎有d感動到想喊

煌隊入咗元朗喇喎

近少少有套講南華

黃金蛇最後究竟食唔食到屎塔肥

咁快又趕返元朗

香港人係邊香港就係邊

之後就會比人秋後算帳
無限期停呢3隊賽

講緊香港人香港人喺邊 香港就會喺嗰度

locker咁慢

做大茄既kol

翔鷹 煌隊 體育精神

畀人DQ咪總辭搞流亡議會，好似係

無

化敵為友最感動

家瑜盃 冠軍有咩獎品？

Kol only,要做老臨。慘豬

死廢魯自己同自己玩啦

又大隻
又靚仔

係喎

大家都係黃劇 但男排女將真係高地產仔好撚多班集集喺到玩屎喺到拖又set勁多無解答嘅伏線 根本係嘥撚曬個演員陣容

有無人整死廢魯個串咀樣！！？

死廢魯自己攬住個排球打飛機啦

希望睇到黃金聖鬥士出pool

啱啱先發覺 魯sir角色要姓魯
係要配合返 「廢老」 的稱呼

依度無得玩咪去第兩度囉

淨係屌過我

爆得好快

仲有最後半個鐘就見唔到大家

報限聚令定非法聚法

世紀大和解好撚正
結局會唔會蝗隊，little，長鷹一齊bbq呢

無啊

樓豬準備定新post

真心好型

明明咁多followers點會做唔到kol

呢個劇情真係寫得好 好熱血！！！！

已大和解

大結局會唔會 一齊出發 定 bbq

你班人推得好撚快

今晚會推到幾多個po

唔同年齡層 上至家瑜爸媽 下至chris2 細佬妹 都有睇

肥仔睇唔睇到？
我地推popst太快

唔係齊人當場反佢 咪一齊走唔玩你個遊戲咯！！！！

表白啊新

推

都冇獎

衰極都唔會咁小學雞

要打柒啲爸爸 唔得閒

100%係

10個走唔甩

Push

肥仔細佬妹好可愛

總辭!!!!!!!!串鳩牙泰

未食叉燒

個場打咗幾年都未黃先神奇

係

原來會長盃變咗家瑜盃

不過波傾當日喺球場FF
話將來會唔會有一日可以一齊打...
話連陣味都唔同啲....
都實現唔到

有啲咁嘅野㗎

兩個教練都唔知咩事
有班後備難得有得出場緊係唔走啦

有冇人知平時同胡卓希一齊做八婆個力臻球員叫咩名

地產仔個劇本真係

存人失地，人地皆存；存地失人，人地皆失

播緊廣告都推咗9頁

家瑜
歸力圖

染左

香港足總

原來真KOL

最後所有去咗家瑜盃嘅選手會俾人係港隊除名

恒青係未第四隊

好感動
面對不公義嘅事大家都企硬 唔屈服

好彩贏咗會長盃唔會有會長

方丈可能會攞錢出嚟

見到ian食好似幾正
仲有pizza小食

下一節睇全民撐家瑜盃
再下一節睇黃金家瑜
happy ending

返到嚟話 我哋死黨嚟㗎嘛

人係邊 會長杯就係邊
我吔唔玩人吔嘅遊戲

一陣可唔可以live答

今晚應該無位喊，琴晚喊哂

我都覺

獎品咪係家瑜

最後半個鐘了

一節一個po cls

愛傾但也愛立啲生硬演技

神速爆po。

香港全部都係咁

正 好過 TBB BBQ

半集三個？咁開多三個

希望可以熱血到尾

我都覺得佢正呀

過3個人咪非法聚集

唔好登住

locker?

街場嚟 咁啱有波衫

大結局可唔可以安排牙傾牙波有Kiss戲

唔好對號入座啦

有後備

獎品家瑜杯

膠戰

無CHANCE

因為知今日開live po一定開唔到咁多

影子排總？

係咪第5678去打

美人做咩造星po唔上水？

最後決賽係咪力圖打翔鷹首尾呼應

想瀨立立粒銷魂墨

除半隊

你地推po推得好癲

邊個係王偉立？

我話比你知
好多運動界都係咁
我參加過兩個項目既港隊一樣係廢老委員會控制晒
退休狗，深藍乜都有
有咩油水自己食晒
唔埋堆連打比賽資格都無

有一年痴到想我地幫某建制拉票

幾萬followers

最後一集快啲推爆五個post
叫ViuTV再拍過😂😂

足總算好小小 排總籃總真係咁

非法集結

牙里快啲送Pizza黎啦
今次咁撚多人，來回十次都送唔晒
魚濟 禾好累啦

係第三隊
力圖第四

開定64啦

泛民算鳩數啦

同香港人講

牙檸唔記得拎走sorry

鄭松泰一定會堅持留係球場自己一個同廢魯打

廣告都去左十幾頁

一陣1030live問佢地啦

家瑜簽名排球一個？

冇睇了

邊個黎

家瑜！！！！

完之前可以爆幾多個po

Edan

叫阿里送啲pizza 嚟變做大食會
球賽係表演項目

二女一盃！！！

方丈比三萬出黎

你爭住認

家瑜真人一個

首歌

哇

有望70

下星期嘅膠戰都彌補唔到男排完既傷心

好熱鬧

啲仔比佢溝晒啦！！！！！

乙組打

痴線好多人

又係呢首歌

我覺得四五個囉

起歌了

室外場

感動最終回

你當家瑜係咩

黃金sir返嚟未

黃金Sir好似有份做。。。

家瑜返黎啦

家瑜盃好正

好撚型好熱血

呢個ending好睇！家瑜盃

黃金sir出場 又可以6分鐘一個po

等睇排總清算

好有氣氛！

我要喊啦

噤多人

贏輸唔重要了

夠唔夠位坐

回歸街頭排球

黃金蛇！！

咁都寫柒嘅話
隊crew可以執柒咗佢

求

地政會唔會踩場

家瑜盃家瑜盃家瑜盃家瑜盃

起歌 隨時又準備kp

又world of dreams

煌隊㗎好似

企啦

家瑜心諗個場黃左啦

關係好亂牙

無所有人發現左呢個私場

Little d波波

其實viutv都算拍得好真實，只係誇咗小小

要喊

好多人一呼八應

家瑜

首歌又催淚了！

阿里會唔會去埋

綠衫嗰隊都嚟埋

冇家瑜成年仲打到，有家瑜肯定贏撚晒

是咪被二十強之前嘅表演嚇親

塊地揚咗，係咪會被政府收返

力圖！力圖！力圖！

練習場第一次咁熱鬧

開file告鳩佢哋

D老臨好好戲

仲有時間有氫氣球裝飾

睇住當初個廢墟變做比賽場地 好感動

呢首英文歌apple music搵唔到

家瑜化黑配合劇情？

牙傾食撚哂啲仔

最勁係忽然有球證

1030揀睇LIVE定造星好

咩波波

點解牙新都知佢哋私人場喺邊

真係家瑜杯

排球妹幾正

仲有半個鐘冇得睇牙魚

家瑜啲隊友

黃金係四葉草劍尖時
再舊幾年

肥仔細佬妹發現佢唔係隊長了

好多香港人係排球場

牙里已成condom

係邊度開始又去返邊度
返返原點

班南仔都有嚟

家瑜心諗做乜鳩

安安唔黎睇波既
蟲蟲又無埋

黃金去左邊

肥仔兩個細佬妹好似麵包超人

氣球

家瑜盃個獎盃係咪用家瑜個bra?

黃金sir係咪死咗

逆權侵佔

黃金蛇出場未

＋1好糾結

點解啲隊過晒嚟但個場都仲可以run

Diu 係喎

見到佢地長大了

第五名個隊心諗 玩嘢咩 叫我嚟又冇得打 成班走晒去

犯國安法
惡法都係法，都係法治，要守法
販民既核心思想係咁
所以連下年如果仲有得選既立法會選唔選都唔敢答你
要搞影子議會流亡議會佢地唔會幫拖仲會踩多你兩腳
就算唔踩都分薄你啲人氣

細佬同佢講

自己友做返

開頭咪打過

可以睇返契契

牙新做評判

班甲一肯陪你地熱血真係好正
雖然現實中無可能發生

啲pop整得咁快

中學班際都多人過呢度

打過FDLY 嘛

啊里呢？

家瑜咪係度

牙傾或成最大贏家

肥仔兩個喺發育期唔識大嘅細佬妹

好型啊

唔洗家瑜教啦

個個大個仔

無家瑜都可以贏到波
長大了

想喊

喊左

真

黃金去咗邊

阿方丈唔驚打爆眼鏡？

主要贏stephy

唔洗家瑜教

班仔自己識㗎喇

又要喊喇

力圖大腦牙波愛你

一早要雙人攔網啦 笑死

大家好齊心

長大了

電視劇先會咁既發展
現實個3隊肯定唔會理力圖

有online live

成長哂

團結就是力量
生性啦力圖

魚魚攞分

力圖！

班仔自動波

家瑜係度啊！

仲諗如果家瑜係度會點
你地自己領會啦

珍

家瑜會話：我唔理咩方法，總之同我贏。

牙新好撚型

大個仔了

肯定

睇緊live

石屎地點做魚濯

又想喊了

大個仔啦力圖

肥仔

7成點計

大個仔喇

Stephy又眼紅紅

chris2有潛質做杜民澤

咁一定要贏

幾多人先

成班仔大個啦

屌
起晒雞皮

限聚令果陣拍？

阿king真係king黎 後宮佳麗三千

力圖

大個仔！！！！

又搞喊家瑜啦

大個仔啦

力圖上呀

家瑜又眼紅谷眼淚 好正

喊了

佢哋可以靠自己諗攻略

阿里仲早知過佢地

屌你

回憶過去

但牙魚係牙新細佬喎

黃金出現了

又出片啦

逐個回憶

回憶

回憶殺

生性

又牙魚

包波一流

力圖返黎啦

進入火影回憶

咁就最後一集

又flash back。。。。。
眼淚ready

力圖成長了

方丈分析師

是咪逐個回憶
屌

魚魚

個網set得好低

有阿波 力圖先完整

又回憶

又回憶
不過好感動

好靚

大個仔啦
冇家瑜都識傾戰術

回憶殺屌你喊死我

雙開

它最誇就是運動員反抗到，現實其實超難。

之後個個都黎打

又黎回憶

包波

啲回顧集集逼喊人

最後一晚啦

唉

渣波一流

Stephy d戲

第二次回顧啦

今晚真係真大結局了

又回憶殺

我都覺睇男排睇得投入過地產仔好多 男排啲劇情好易入戲

魯蛇

眼濕濕

個場咁細 仲想點仲要元朗山卡啦

一人回憶一次

又嚟回憶殺

b cup賽事

痴線 成班大個仔

廢鐵

Good

好撚正
面對唔公義嘅事情千祈唔好妥協

唔想喊呀屌

193會有咩回憶

今次仆街了

A罩杯正式開始！！！

黃金蛇where are you

神b係kol

又搞喊我啦

成集回憶殺

又靠回憶殺贏

屌又催淚！

呀媽

牙契啲戲

火影憶遁

家瑜透明左

屌奶星無諗過咁好睇

大個仔

好sad又好sweet

我覺得起碼回憶兩三次
其中一個人

做自己野

死左

兒子生性

算唔算非法佔用官地

一定矮過女排

咁樣就冇咗一節

仲未分手

一播歌就想喊

Hera對波

6c已經連打氣對白都無埋

冇計
我信觀眾鍾意睇呢啲多過真實

曉華你傷心？

逐個逐個有回憶
係唔係想喊撚死我地

唔好回憶

憶遁

我得你都得

stephy真係好靚

牙方終於追波

WHO SELLS SHITS IN HONG KONG

滾地

方丈成日都係落力追波果個

可能瑞士安樂死

Mirror隊外成員咗

方丈

又要做彭秀慧喇

現實：
牙新同教練呻兩句
教練同牙新講多一事不如少一事

黃金肯返黎未 女都冇喇

諗到佢好快完

屌 又係契魚

怕咩姐！！！！！我地咁多人！！！！！

得 A 咋

全部都係垃圾

一定要贏

大家都大個仔啦

我哋咁多人陪你驚咩呀

想比佢揸

黃金sir 你返嚟未

193有冇回憶

1234567垃圾

追到去場外啦

真係逐個回憶

方丈唔再怕痛
努力追波

又瘋狂催淚

Stephy倍感安慰

睇完暖男爸爸已經覺得係神劇
呢套又係咁神 兩套都各有千秋

可能得佢唔打囉
其他人可能唔理/屈服球總

呀神

方丈叻仔

黃金幾時先出現呀

每個角色回憶殺
今次勁過KP

屌得返半個鐘

又就爆一個post
Quote返先

要喊了

喊到

係咁放tg

個個都大個仔啦

好感動啊

牙神！！！！！！！

Stephy要喊了

牙神

哭𠹌左

又無眉

一眉道人

條眉

家瑜感安慰

第一集開始重睇咁

開頭仲覺得呢套麻麻
而家打哂冷震

月巴隊光頭佬都嚟咗
咁快call得切嘅

小新神

大佬真勁

發覺呢兩集咁好睇 其中一個因素係終於無咗傾妹既戲份

見到條眉又笑 好煩

阿神

下星期有膠戰 美人應該會上水

cls

回憶殺 咸左

蠟筆小神

喊撚左

仲喺會場第五名個隊

我地咁樣睇都好多回憶

無錯
根本香港人就係咁

陪咗佢哋廿集了

檸檸

個個都長大

個個都長大了

牙傾

CLS

牙檸好撚型

牙檸我愛你

回憶又一節

見住佢地大個咁

bin9一眉

Tiger

特登印多件呢款俾波比

個個都唔同晒啦

有啲似樣

你哋每一個都係主角

Out! Out! Out!

元朗咁遠on9先去

黃金返嚟未

牙0

又係催淚既一晚

全部都大個仔

神隊友真係好好聽

牙檸

Chris3會係咩回憶

牙神唔頂頭槌

Out out out out

勾！勾！勾！

佢哋同咩人打

呀檸係咪淨係型過兩次

好man啊檸！！！

Out

珍 拉丁舞最迷人

好正
廢魯幾時死

一講回憶就想笑193
佢乜都冇

TIGER呢個歐歐歐真係好型

屌

好威呀隊長牙檸

歐歐歐！

痴線咁快就20集

力圖完全主場優勢

out! Out! Out!

好似睇住佢哋大咁

力圖 加油

out

力圖！加油香港！加油

勁慘

CLS咁撚多人

香港人 加油

好撚正啊！！！！

要同大家講佢地打贏過力圖

有無人係企睇想一齊嗌

牙波啊！

Chris3回憶係咪冇對白

黃金到未呀屌

所以咪有販民出現囉
係香港人既集體意志嚟

Bobby

黑衫

呢個正係睇劇放鬆嘅地方
現實咁仆街
連睇劇都咁絕望人會癲

今集一開頭 咪係度打過FDLY囉

香港人加油

牙波

tiger

觀眾係咪都係staff黎

會唔會chris 123同QK既回顧

啱先低炒波比個翹臀

我嘅完美波

肥仔嘅細佬妹係咪會知牙哥唔係隊長

香港人加油呀

縮影嚟

黃金係咪轉個彎到

成班幕後都喺度

黃金sir呢喂

真係大個仔了

有全部都係垃圾架

其實如果波波幾年前就知要移民就唔洗去煌啦

好 Gay

變KP眼

力圖加油!香港加油！

黃金快趕！

波

有波比 班波勁幾個grade

牙波好型

你地全部都係垃圾

黃金係咪死左

牙波係屬於力圖

係沙灘玩結他

Bobby既回憶有牙傾

班仔大個仔啦

喺劇到尋回希望

今集好黃

阿King回憶表錯情那一幕

翔陽陵南聯隊

我覺得係應間live問吓

不過呢！
到底不過咩呀牙波

贏咗會長盃

集體回憶

：啊 我想講/我覺得/我想講句公道說話。
完

依家咪個個都知佢地個私人場

鄧麗欣好瘦

未到最後都唔准放棄

黃金呢

好開心啊

瑞士安樂死

牙傾好qq

牙傾你都冇盡力追牙波

哭了

個場咁山卡拉肥仔兩個細佬妹點識嚟？

曬時間

最後一節實有嘅！
無我可以等s2

傾豬

瘋狂嗌士氣

波傾！

Roger

係咪擺咗個go pro 係個波到先影到咁

Chris 123 193無回憶

你冇得進步原來係咁耐之前

波波嘅回憶都係牙傾

193有冇flashback

如果你選擇放棄 即係代表你未盡力

無得進步呢句真係好hurt

似係

家瑜嘅回憶有阿king同bobby房內嘅對話

牙傾回憶殺最感動

牙傾真係好好睇

年想正常睇波呀
係噤回帶

幾時有記者進場
回憶呃鐘

家瑜表示未聽過佢把聲

你做到啦Bobby

每句都係金句

咁同翔鷹打完friendly吖嘛

呢個ending，我俾100分

無得進步

似

瘦又話人冇波

King表錯情

辣殺黃金

牙波飛走咗

佢地有去過睇訓練

大叔隊都係度

魚bb叻叻

佢有用腳踢波

stephey真係好撚好戲
同以前葉念琛兩個人咁

回顧好感動
又到傾VS立

香港！！！

偷拍咁刺激

得返半粒鐘咋

呢套啲鏡好靚 真係拍得好好

全部都好叻

打完啦咩

究竟193有冇回憶殺呢

屌 得返一節點樣交代黃金

屌奶星真係好催淚

真係好熱血

家瑜媽咪

唔好過黎，我岩岩落機未隔離

力圖班仔生性
家瑜倍感安慰

見到個退休消防員sam sir

固顧

成班都盲嘅 咁耐先見到家瑜

侏羅紀公園咁

之前嚟過

唔好過嚟

哇！！！！！！

大個仔 唔駛教練啦

突然之間好撚感動添
想當年我都係打排球

真教練

真教練? 我估

開始講真嘢了

本尊出來了

Chris123 193冇回憶

肥仔 細佬妹好得意

真人家瑜

屌黃金蛇死返黎未

屌 葉鳳儀

真教練！！！！！

卓賢

搵番原隊黎

教練幾撚正

真人

力臻

黃金sir

真人版出現

狗衝

教練

黃金返黎未？

cls 葉鳳儀

真家瑜！

屌

力臻全體同人

仆街我以為係黃金同黃金老婆

嗰個係月巴隊中堅

力臻真人上電視

肥仔啲細佬妹好打耳

力臻？

葉教練
力臻

嘩 真身出現了

黃金話:kayu最愛既始終係排球

依part 係點

真果隊力臻？

力臻教練

真教練出場

堅果隊

真人版力圖客串

葉鳳 儀 真 respect

卓賢好大隻

真係好撚熱血

力臻都嚟晒！

好似好尷尬咁嘅

以為介紹黃金

請咗力臻嚟

真力臻

教練好驚

陳卓賢

呢班人係咪真係打排球？

又話拎番發球權比Chris1開波

個教練好尷

真正既力圖隊

真正的「力圖」出現

葉教練好驚

好似變左訪問

屌，好感動呀！！致敬😭

係咪真係現實嗰隊波黎

仲有葉鳳儀同力臻客串

黃金好掛住你啊

本尊

好癲

佢個樣好老尷

好尷尬

好正啊！！！！！！！！！！！

劇本真身都出場

真果個教練

個教練好尷尬

肥仔細佬妹睇唔到大佬打

真教練佢好老尷

教練好尷

教練後生應該好靚女

真力圖

真隊

193無回憶殺

呢隊波係家瑜一手一腳砌出黎

家瑜 你仲未14日隔離

唔識做戲ge

真教練出山

力圖現實中真係咁熱血？

似係 第一代

stephy真開心

痴線好正喎！！！！

其實佢地係支持煌或者翔鷹

葉教練少尷

笑到仆街

有d老尷

可唔可以睇翻波先

個教練咁怕羞既

呢個教練睇落好好人

咁樣crossover原版好正

真人都搵到

佢訪問都係咁
怕怕醜醜咁

尷

有力臻 先有力圖

本尊出現

好感動 真家瑜

起馬credit返佢地

家瑜角色本體

原來你就係真．牙傾

教練啲戲。。。

力臻車腎都幾ok

做乜撚嘢

葉鳳儀

葉教練啲演技同立差不多